立場姐姐在獄中收保護費, 更掌摑囚友

據悉, 47人之一的何桂藍，在獄中強逼囚友交香煙作為保護費，有位囚友不但不肯合作,更揶揄「我係男人的話寧願要黃碧雲都唔要佢」，仲話佢「表面係金，但其實內裡只係銅」，立場姐姐盛怒之下掌摑該囚友一記耳光，囚友隨即摑返佢，之後二人互摑咗接近100巴掌，約10分鐘後有懲教職員入去試圖阻止二人，但都硬食咗幾巴，而家暫時要搬去水記。

據悉毛孟靜都食過佢兩巴

P

據悉你老母琴晚被彈鐘

請善用起底功能

收到風
樓主老母係雞

一時口語一時書面語

0分重作
都無往死裡打

妄想症記得睇醫生

痴撚線 block

據悉你老母獄中比人用條撚摑

據悉你呀媽比100個男人屌完都各自摑左一巴

唔7信

blocked thanks

其實幾好笑 我諗無人會信

On9 咪9up啦